% Оглавление

% Расскоментировать эти строки для автоматической генерации содержания
% Параметр 'allowframebreaks' делает возможным распространить
% содержание на несколько слайдов
%\begin{frame}[allowframebreaks]{Содержание}
\begin{frame}[allowframebreaks]
  \tableofcontents
\end{frame}
